如果係金庸武俠小說世界入面有連登會有咩post呢？

「內功JJ」乾坤大挪移練到第六層上唔到第七層有冇高人指點？

又嚟

有無人覺得xxx係臭雞

破你膠處(笑)

梁天琦：點解我要係遼人

[突發]六大派圍攻光明頂！

收到風有條傻仔衝出嚟柒 比滅絕師太吉左一劍

[有圖]俾個臭閪斬咗隻手

「無圖」見到有個道士同條女打緊野戰

你問我答 剛剛自宮學辟邪